［求教］依隻係乜野昆蟲

有冇人知係咩昆蟲？
兩隻野來，尾對尾拍埋一齊，唔知係咪扑緊野

鼎一鼎

樓主你死啦
準備比人燒背囊
mola mola

好彩我先下手為強，殺9死左佢地